[食物殺手食評］- 水記 大排擋

🇭🇰#香港捐窿捐罅記
唔知大家上次食大排擋係幾耐之前既事🙂 現今香港大排擋主要係中環同深水埗🙂 之後幾年前 政府又玩一牌兩制 只係比中環既大排擋傳比下一代🌝 深水埗或其他地方既大排擋就唔比🌚 所以少一間 就冇一間架啦 大家想珍惜機會去食😋同去感受一下 香港舊時代既風味☺️

今日介紹既水記 係中環有超過50年既歷史🇭🇰 連最近開既大館都有介紹這一家大排擋😊 再此可見 水記係中環發展過程 其中既一份子👍👍👍
-
水記最出名係 牛沙瓜🙂 即係牛第四個胃 每日得兩碗🙂 雖然我食唔到😂
不過都show下我對牛既認識 介紹下牛既四個胃🐄 第一個胃係「🐄牛肚」平時經常食到既 第二個胃係「🐄金錢肚」第三個胃係「🐄牛柏葉」第四個胃係「🐄牛沙瓜 」最細既一個牛胃😂

牛雜米 好入味🤤 而且好淋 係我成世人 食過最淋既牛雜🤤 因為佢地係用新鮮牛雜🤤 而唔係大家平時食到既急凍

牛雜☹️ 咁香港現時 一日大概殺五十隻活牛🐄 由此可見
係幾難拎到 而且成本都比較貴🙂 大家一定要叫🤙🏻🤙🏻
牛腩就都做得好 但對比牛雜就差咁d 有少少硬未夠淋🙂 不過都係合格以上🙂
總結尼講 大家可以搵一日 天氣好 冇咁熱既一日 去試一下 充滿歷史 並且味道唔錯🐄
-
🎈中環吉士笠街2號牌檔
-
平均傷害：$36
好味值：6.5/10

Instagram :

加咁多emoji 做乜撚

Openrice風格

我下次整走晒d emoji 先放上尼

水記一向正，戇鳩仔就行上去食九記

撐水記 佢碗牛什河食完返唔到轉頭，仲用新鮮牛什真係好難得 仲有佢Ｄ牛腩都好食過九記多多聲

九記真係唔得 碎腩 又柴 服務又差 又貴 又要等

九記Ｄ牛腩好似湯渣

係呀 食完都冇諗住寫 反而佢隔離間 勝香園唔錯 我都寫左

九記係比大陸人食

九記就一灘油，濃味。
水記就係清少少，不過係師父湯(味精)，飲完口乾。
牛雜就真係食到佢的牛味。不過佢最過癮樓主竟然冇食，就係炸魚皮同埋佢的炸雲吞。佢的炸魚皮係香蘇有骨炸魚皮，雲吞係一口雲吞但重鹼水味。

你好專業 連師父湯尼d行內語都識 我記得果日係冇晒定冇整果兩樣 所以食唔到 我記得佢係有大門鱔先炸魚皮

剛剛食咗水記沙瓜
係好難買到
$43

炸魚皮食到真係要還神
我試過日日問，問撚左成個月都無
仲要唔俾齋買，一定要買麵先俾跟一包仔

仲有爽腩都係限量，未到12點就賣晒

佢d牛腩其實中中等等啦 反而牛雜 我第一次食到咁既味 可能因為係新鮮雜 不過個麵食兩個都可能唔飽

好似一日得兩碗 好唔好味

今日11點半去先買到
味道似牛肚, 好特別又唔係
覺得佢牛雜好食D

聽完你講 唔洗試lu

Show Blocked User - 菠蘿山冇菠蘿
又尼又ig又emoji
搵食死埋一邊啦

搵食就做YouTube啦 做ig分明係興趣

再用emoji就罷睇你
btw好牛腩難求呀

雜

水記真係一食就知同出邊好大分別，特別係佢個牛膀

po上連登用返 連登icon ok?
咁多emoji係連登睇好礙眼

其實真係唔駛畀貴少少去食咩沙瓜